聖誕節同除夕可以點過？

酒吧唔開，餐廳收10, 限聚，冇拖拍真係冇得出去

獅子山見

有拖拍又可以做咩

開房連爆幾q都好丫